全民三罷再度失敗瘋狂恥笑區［笑喊emoji]

好心你地啦 仲話全民罷工？😹
事實證明廢青不代表香港人
大部分香港人都係努力工作 唔希望社會亂

上次衰過啦仲搞
全民？全你老母咩😹
香港社會運作如常 市民返工返學
個個好似班廢青咁得閒咩
好心咪用全民兩個字騎劫香港人啦

用全民兩個字真係好柒
明明連登仔只係社會小眾
你話你要罷工 我唔會笑你
全民罷工？

喂喂喂罷撚左去邊姐？
香港一切如常 市民正常生活
希望班廢青咪再搞亂香港啦
你地不代表香港人

就算和理非比坦克碌陼， 都罷唔到
一早同你地講左係走緊６４劇本

終於有人用腦思考
呢幾日見班廢青係咁話三罷 真係笑到有腹肌😹

不過今朝搭車真係一啲都唔逼

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
希比
(會員#35341)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?